臭閪牛肉飯 fb : 美國冇咁先進

臭閪牛肉飯又有話兒：

我飛咗美國15年，其實美國絶對唔係大家想像中咁先進，咁美好！

留言係支那人

唔講以為佢係美國大

佢以前做 UA 美國聯合航空

咁中国呢

飛咋？咪又係住酒店 見到d咩？

呢d人咪就係個d英文又差又融入唔到外國社會既人
就算去左外國都仲係羣返強國人做井底之蛙
見唔少

差啲以為佢入過area 51

大陸就最先進啦
你去邊到做乜食乜
支那永遠都知

呢班支那狗既先進流於支付寶

大陸最先進 咩都監控住你

佢 15年英文
到底有冇進步

佢地有支那 pay 同 we7pay
用 QR CODE 領先全球

日日都空姐都係beef or chicken ，你話呢

支那人成日以為scan qr code俾錢呢啲就係好撚先進

唔通支那最先進?

大陸做AI,電腦軟件野先進

隻雞又盲又臭

支那有幾先進
成日爆炸就好先進？

佢地真心係覺得其他國家唔用微信支付同支那寶係好落後架

日本都有呢d

大家只係擁護美國自由民主既核心價值

ai software中國勁
你就唔會用google

咁你咪撚用iphone呀
用華為

我會話追得上美國
但用慣Google 就算

唔先進又點?好過中國64屠城，錯又唔認，不知恥

華為用美國OS同芯片 德國鏡頭

淨係追求衣食住行先進

人哋嘅 人民精神 創意 基礎科學探索 保護公義

中國人還未 實行 得好

所以唔好衝上嚟說三道四

AI software 未就係華為影月球造假

藍絲特點
永遠唔肯返大灣區生活

有冇佢啲j圖？

dont make on9 famous

其實好多地方都做到，就好似人面識別其實美國都做到，但係點解會咁多爭議點解咁多人唔想用
我相信呢個腦生係屎忽既女士永遠都唔會明

三十歲 老雞黎

有分別 ? I phone咪一樣奶共

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

有啲藍屍真係好on9，去撚完大陸啲旅遊區，就話大陸仲先進過美國，我心諗，第一，你遲人哋咁多起步，城市規劃嘅技術梗係好過人啦，第二，我出差去過好多廠區同二，三線城市嘅住宅，又咪爛地一塊，十幾層樓都可以冇升降機，進？有幾進呀，睇過？先唔先進睇你個金融系統就知啦，借錢就咁攞張身份證，影張裸照就最先進啦

共匪目標係消滅現金，所有人既交易同財產都係黨既掌控之下唔聽話就充公你支付寶啲錢
呢方面支共真係領先全球咁勁

美國而家有太空軍啦
係啦係啦 支付寶人面識別5G最先進

大波Man最愛

其實到底想先進成點
機械人炒飯先叫先進？

佢係咪有份打乘客

先唔先進其實係睇制度唔係睇硬件, 你去歐洲大部份城市都好舊, 唔會周街機械人收銀或電子貨幣!

公司廢老同事好J支付寶

淨係科研都夠先進啦

仲有日本設計、日本技術

係咪真

做空姐當咗自己好有國際視野？

大波Man 視野

起碼人地既貧民窟都大過香港d劏房先啦
住郊區既人屋企都有部乾衣機，香港有幾多人間屋裝得落一部?
人人有車依樣就唔鬥啦，香港同美國既交通情況唔一樣，不過無可否認人地地生活質素高過我地
拎大陸黎比仲好笑，大陸人均gdp高過墨西哥先再講

唔講以為佢住左15年

美國15年前仲係用windows xp咋
邊似中國依家有新os用

關先唔先進撚事咩 咁撚落後嘅地方你又成日去? 臭雞

美國唔好……但甴近平送咗甴明澤去美國

佢area 51 出黎

要睇佢去咩省咩地方囉
咁我唔通去完大陸內陸話佢地好窮咩

而家叫緊條女用國貨
關iphone奶唔奶共咩事

美國除咗醫療系統差同治安差 其他野都一流

監視人民就先進

老實講, 美國30年前已經有膠樽鋁罐回收機, 回收完會出張超市cash cupon俾你, 依d嘢先唔先進?! 大陸最先進咪乜鳩都支付寶囉, 仲有乜撚其他嘢?

咁美國好多地方真係唔先進，但美國軍事同科技優於全世界亦係事實

美國咁大，大把鄉下地方
但你講創新科技，邊夠美國黎

真就算係美國，唔同state 已經可以好似兩個世界咁
不過呢個牛肉飯分分鍾咁多年黎飛得個幾個城市，就以為自己睇曬美國

Os係咪software？不如你講下邊個software中國出產但國際通用，而唔係好似wechat得華人用咁濟

冇錯，美國真係冇想像中咁好，所以持有綠卡的支國人應該全部剪晒佢，禁用iphone, 並將喺美國的資產全部轉返支國

屌你老母真係好想睇到美國打到支那跪低然後拎啲藍屍逐個bin c

真係好多空姐同差佬一pair

係超多

次次講大陸先進 都係拎住電子支付黎打飛機
但實情根本係鈔票防偽太差 令人唔信任現金交易 電子支付先上神枱
然後中共又見到電子支付可以監測住每個國民既一舉一動 之後大力推動
咁就話變左先進 真係on99

不過近年都多左華為個5G打下飛機
...但係d藍絲連5G用黎做乜都未撚知

歐洲去德國/瑞典都好鄉下feel
但唔通人地好落後？

高鐵每一段都有血的歷史
真係好高科技

淨講硬件？

都係

美國個種唔先進係殘舊姐
但生活所需應有盡有

鄉佢老味?
剩係一味識支那式石屎樓

去過美國咁多次，都仲係井底之蛙
腦殘藍絲既Logic真係非常人可以猜度

全世界已發展國家嘅平民科技度度都差唔撚柒多架啦

美國五十個州呀大佬，有d州一定係落後d多d基層，但係人地最差個州都好過支那最繁榮個省市，章子怡咁撚巴閉兩胎都要去美國生，醜唔醜呀支那人

嘴裡一套
心裡一套
行動又一套

佢既意思係人地美國都唔係好野 所以中國唔衰都係正常
On9仔邏輯

支那寶

佢街都未出過 只睇cctvb

講真 美國真係有好多問題
但至小有人權

Once you go BLACK

仲要住d平價酒店
飛雞可以住得d咩級數

丫 唔係喎
可能有人包左 住契家佬度

中国深圳樓價貴過美國
人工低過美國

有人講過美國好好??

但係d中國人好想去呢d落後地方長住

基本上現加啲藍絲成日覺得蝗国先進
係因為用緊啲電子交易

但其實人哋日本2x年前已經用緊qr code呢樣野
同埋用qr code交易個安全性太低
先冇咩人用

但蝗国用完啲人就覺得
「嘩～出街唔洗帶銀包呀～」
「哇～咩野一嘟都得添～」
未覺得超級先進 但只係自己見識少

停留係美國領空都計埋落去住嘅時間？

四十啦人地

臭閪牛肉飯我鍾意呢個名

人一藍
腦便殘

係啦係啦，支持科技先進嘅中國主動挑戰美國

支那就係因為假錢多先用qr code

打一次仗咪知邊個先進啲囉
支那pay

香港都有 一樣話香港廢大陸勁

唔係真心覺得先進啊?
人哋google pay, apple pay, android pay一早有
用返QR code我真心覺得係退步咗

佢個閪已經比大波Man 華記正撚樣
屌到爛晒......甚至流出綠色液體
佢個樣好撚老

唔講以為佢住左係果邊7年半

佢只係一個做咗15年 老飛雞

佢段野套返落大陸咪一尻樣

嗯.....
其實的確美國科技唔係真係好先進
剩係講電話上網咁已經係差D
ANYWAY
科技定人既質素重要D?
我選擇人

入個醫院 第二日出番黎冇撚左兩隻手
又冇解釋

唔洗打
Apple同android張支付寶下架
等佢哋連錢都交唔到

美國嘅富貴在城市外 城內係比較多低下層
支那就相反

一句講晒 攞中國定美國passport

上網快 但冇資訊自由 有咩用

只唔止30歲呀？40吖？

沉默大多數身體好誠實

無撚有錯

早幾日上去食喇沙見到空嬸真身
都真係幾甩皮甩骨

監控一定係

比鬼佬屌果陣講果啲可能進步左

嘩, 飲美國奶水大, 出賣美帝在港利益支持共匪, 制裁啦

都是國家為你好
等個仔細細個就可以出去行乞賺錢，回䭤父母

佢個閪隨時流出綠色液體

Solomon

其實點解佢要轉行賣牛肉飯
係咪美國唔批visa畀佢所以......
btw唔知佢啲牛肉飯用邊度嘅牛肉？

依家鐘意用CASH. 連八達通都唔用
完全唔想比太多人知你行蹤同消費模式

佢間牛肉飯果啲牛汁

WHO?

就算不論政治
佢間野個飯唔好食

佢檔嘢摺未？

美國科技先進
基建垃圾
NYC地鐵垃圾 馬路垃圾 機場好多垃圾
不過你咪賤產夠奶綠卡啦

發覺臭雞好自豪佢係美國生活過.。。

美國的確唔係好先進，不過領先共匪起碼幾十年啫。

所以佢其實真實身分係CIA特工

記得有親戚去完京都/大阪旅行
話日本好落後

到今時今日都仲係以為香港要copy美國
呢啲蠢閪唔怪得之撈唔掂啲貼地嘢啦

但人地地方keep到好企理同乾淨

最直接問，點解中國有錢佬大部分都走去美國做美國人，無美國人走來中國做中國人

用人地唔先進地方話人，唔學人地進步 ge 地方。傻西人的想法，永無進步。

牛歡喜

支那人起嘢空有大而無蕩嘅氣派 但毫無保養概念 啲嘢唔使十年已經甩皮甩骨

除左環境，連人民質素都好過佢

笑死人咩

支那係應用發展先進，咩都有人夠膽做
但同基礎科技相關既就落後

只可以依賴其他國家

唔理呢隻賣牛肉飯嘅老雞幾歲都好

The only thing I know for real
美國絕對比中國好

幾廿歲人學咩人修圖 雞味濃厚牛肉飯

講it 同finance
全世界基本無可能贏到美國
因為全世界既人材都會想去美國工作
包括支那既精英都會想去wall street Silicon Valley
但除左本地人基本極少其他國家既精英想係上海 深圳 香港工作
宜家仲要玩國進民退
連自己國既精英都踢走

ummmmm
其實現在美國好多野都外流左去其他國家做

條女之前做美國商會主席？
唔知係咪美國藉？

飛雞牛肉飯

支那咪又係得一線城市嘅硬件先進少少

臭閪牛肉飯又有話兒

空姐牛肉飯： 分黃藍經濟幼稚，我地藍絲唔會做 又斥暴徒破壞法治 倒果為因

拍大陸黑暗嗰面囉
器官販賣、整到你變怪物去乞食、人口販賣
仲有大把啦

成街4k cctv咪先進囉 先唔先進真係係條街見到咩

佢一定選擇性失明

邊到先進 ？ 隨時有真人扮AI答問題啦
係先進就一早無人駕駛啦⋯⋯
破解 支那就真係有一手

相對先進

巴打食得幾偏下wor

講緊幾多年前？

支那因為無道德底線
所以人臉辨識技術獨步全球

真係得大波Man華記正撚樣 藍屍廢老睇得上佢

[強國] 美國波音星際客機載人飛船重返地球

佢地會話人人已經有飽飯食

咁習總個女係邊

高樓大廈多=先進之類論點？

但凡有大陸人話美國差
你只要同佢地講點解啲高官親戚爭住入籍就會啞撚哂

美國冇中國咁先進,連中文都唔識
(好似係

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

叫去咗美國生仔嘅中國人取消先啦！
唔好章子怡都係嗰邊生仔，未計大量蝗婦人！

認真一問，中國ai有咩achievement?
美國果d又去到邊？

其實佢所講既先進係咩
佢係唔係睇得戲多

現今所以最先進既科技同開發都係美國同日本
真係諗唔到佢有D咩咁先進

支付寶?! 日本係QR CODE廿幾年, 拍線上支付歐美韓國已經10年8年
淘寶?! 人地AMAZON已經幾廿年
華為?! 唔駛講啦

身為一隻IT狗真係了解唔到佢地對"先進"一詞何來會有自豪感
你話DGI就真係服啦

又係一貫藍絲調: 對方差, 所以我地差都無所謂

即係隔離屋個男人成日強姦個繼女
所以自己老公家暴打自己都無咩姐

過氣老雞

大陸有咩AI勁
大陸一隻OS都寫唔出有咩勁

知唔知日本仔AI去到醫療級別
美國AI去到生活化同學習級別
中國AI只係抄人...連人工智能都只係建立係BASE既DATA度單一向
而唔係SIRI既自我學習,習慣既進化

老雞是沒有人要的

制度嘅先進用肉眼係睇唔到
如果你個堆先進只流於平民監控系統，你飛咩美國享受人地個制度姐？返大陸享受特權重好啦

唔通五角大樓會比你睇到佢有幾先進？

咁iphone google 係咩？

臭閪真係臭閪 真係乜撚都唔識

空姐咋 你估喺度住呀

我認同，但只限於監控方面

岩啊 睇佢個款應該 連tesla 都唔撚識 以為做飛雞就好了解果到 好心啦 住都未住過係美國就收皮啦

嗯，你同高官同大陸人講啦，個個爭住去

人地嘅「先進」係用係民生入面，唔洗擺出黎俾你睇

唔似支那鍾意攞條賓周出黎9fing fing叫人睇

又拎中共果4大神炒打丁？

其實真 住左八年 普通基建係落後既
停電 公共交通差 冇野準時
先進既係私人公司野同思想

美國基建不嬲落後
點 支国做到世界第一未

問佢地做咩要用小日本發明既 QR Code

只有大波Man最愛
都唔知佢哋兩個係咪炒飯一齊

聽晚係2019平安夜

基建日本德國真係世界top 3

無鳩聊 咁憎美國咁又去美國？低能閪

12.23 19:00 星火不息集會
愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

佢既牛肉飯同空姐有咩關係？

We7講個笑話連閘大大都知

先進塊閪，美帝有量子電腦啦

美國預左你揸車

起高鐵實起到, 不過人地會計成本效益, 唔會好似支那咁盲目亂起要國家大量補貼

但世上最top既技術都係美國 基建上唔夠支那先進
因為藍絲一向都淨係睇表面

就算科技落後人地都民主先進

空姐講到自己有份住咁

一係就搭飛機 穿洲過省..起高鐵做乜

誠哥都係用Google AI 派錢，兩三下就派曬；再睇吓腥港政府點畀嗰四千蚊

死臭西望到個樣都覺得唔好食

就算美國唔先進都好似唔係好關我地事

有微信支付，好方便

華記正撚樣
大波Man
官方認證必屬佳品

想問先進既定義係咩

用邊個國家黎比？

作為一個有文化既人咁睇

啲人冇文化就係咁

佢哋唔方便=唔先進

多倫多夠落後啦，咪又係一堆大劣移民
人地制度畀到你信心丫麻
Street car用到差唔多廿年先同你換批新
剩係Kennedy線都殘到仆街添啦

最尾個2句係同自己講？

永遠剩係識踩人
所以終國人永遠都係自卑既賤種

美國先進唔係你一般遊客見到

中国一係就城市好過美國，一係就鄉村衰到仆街

美國唔好唔代表中國好
垃圾想踩低人，又抬高唔到自已

Mississippi同 California, 已經好唔同， 一個好窮一個好有錢

八達通都係咁嘟啦

美國唔係最先進
但佢正正用緊美國既 facebook 發文

條臭閪實係睇住人地美國d舊機場,舊地鐵就屌鳩人地落後啦

人地美國洲政府用錢要求好撚嚴格, 仲有咁多議員睇撚住
唔用到爛咁濟根本唔會起過新

依家爭取緊香港更美好
唔用歐美做標準，唔通用誠信破產嘅鄰國

地方先唔先進同有冇文化係兩回事，不過佢點講都係冇人幫襯

講監控先進
唔好忘記美國都有菱鏡計劃如果唔係斯諾登爆出黎，美國監控全世界到依家都仲係都市傳説咋

Mississippi佢人均GDP, 都高過廣東

番支那

邊止呀... 大媽咁撚樣喎

做飛雞 有乜好自豪

40幾呀

佢最尾講得無錯，啲港人港地呀，華記正撚樣呀，cctvb咪喺比啲藍shit 想睇㗎囉

我淨係知美國唔先進,不過中國更落後.

大陸最興為先進而先進 唔係用科技黎改善生活

飛15年去美國做雞

推

必須承認 共匪既object tracking技術係幾先進

監躉Nathan Rich

尾2嗰句回力鏢
用嚟屌返佢條片都得

美國的確係有啲建設好舊唔夠update
但唔可以話佢唔先進
人哋未翻新啫

喺啲廢老心目中，一定要全個國家所有地區都好似城市一樣周圍高樓大廈先叫發展得好。。。

依個真 收撚埋曬啲痴線野

掉咗你部智能電話同電腦，正傻閪

Android 都係美國

韓國民用左5G差唔多成年
大陸日吹夜吹依家先岩岩開波

咪撚玩啦 淨係空氣質素
支那城市都輸幾十條街

永遠大陸都係拎自己做起左既日 即刻叻唔切幫晒d落後既發展中國家裝
借頭借路想R人地同盟

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

咁蝗國呢

不如講下中國有咩先進

軍事夠先進未得

中國起完成堆鬼城 冇人住

最多都係叫方便，唔覺得有乜咁先進
只係一個付款方式，你有幾何聽到話人用信用卡先進

的確係 佢只係普及化做得勁 d人先吹奏
實情你係香港要全面使用電子支付根本都唔成問題
只係d廢老你地教育唔到 apple pay samsung pay個堆野其實一早係晒到

支那造唔造到飛機?
造唔造到晶片?

東西岸可能係好啲 點都未到一流 搵人上門維修貴到一個點 水質都睇地方 野食更加 俾得起就有好野食

無錢

邊到都係地獄

外國人工貴 是常識吧

香港剥削勞動階層啫

佢地普及得咁快，因為淘寶個潮流同埋街舖有做優惠
中國人最貪小便宜

商用為主，你估班窮民用得著5G咩

【奶共不果】國泰來年可能折翼 香港人請繼續杯葛

好似上面咁講 政府又推 曲線監控
本身偽鈔問題又嚴重 電子支付反而穩陣

唔驚啲錢係假既洗咩用電子支附

老雞

Alabama最撚窮

90%係佢唔識英文融入唔到當地圈子一味喺唐人街

灑水器，自己煮
Dollartree

美國制度，思想先進
冇美國芯片，支那死得

洋腸

大陸唔興AI㗎
有無聽馬雲爺爺講㗎
AI都係人設計出黎，人定勝AI呀

唔講以為航母周街泊

「我飛左美國15年 大部份時間都係美國」
但叫你地唔好美國 臭雞一定係好偉大既偉大西黎喇
我不入地獄誰入地獄D FRIEND

臭雞，屌你老母

二戰之後美國軍事科技一直領先緊全球。
連蘇聯都比列根收皮。

當人地組織緊太空軍隊嘅時候，你先開始打飛機有第一艘新嘅航母，仲要打足幾年。邊個先進d真係有目共睹

Who?

fucking united

曱大大個女你都唔識

其實講真美國對亞洲人未必太好
但基本野你都係會有
係中國你連條命都都什麼都不是

小熊維尼個女
點解要去美國

我地又無話要去美國，關我地撚事？
留返比中共高官睇啦！佢地啲親人子女喺晒美國呀！傻閪坐咗幾耐？

佢比nigga入51次，一年前食過佢啲飯真心差過吉野家可想而知幾垃圾

視乎先進定義，如果只以生活便利程度計算先進水平，噤全世界無地方比東京，香港呢d 地方先進

但生活唔淨係得方便呢種 measurement

生命中有好多野都會比方便重要

先進同文明兩樣野嚟, 先進都可以好野蠻, 蚛蟈就係一個好例子